LebronJames表態後，連登仔同大陸網民咪一鳩樣

LeBron James指火箭經理Morey「被誤導」及「應謹慎發言」

入面笑鳩人黑人做奴隸，同大陸仔拎911黎講笑一樣啫

駁唔到

Lbj助功 你地鬧乜鳩

鬧好正常 話佢奴隸都係少數
大陸笑911係幾多人啊

兒登仔真係唔撚識

笑撚左